唔好再討論巨人

講真，好煩！

咁你入討論區做咩

我唔係想討論巨人！

好，咁討論鬼滅

鬼滅正垃圾，完

一個我妻就ko晒你地全部巨人啦，垃圾

屌你個老母啦

樓主精神分裂
拉

引戰拉